呼籲全港市民停產捐血

先唔講捐血救大陸人呢單
HA出單咁既野出黎
唔止妄顧病人私隱
身為HA旗下既紅十字會亦極可能出賣捐血者資料
就算唔主動出賣
個系統自出自入
捐血者既資料係完全無保障可言
呼籲各位一日HA未出黎解釋清楚
一日都要停止捐血

低質不合作運動

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

停止

推

停咗幾年，私家醫院拎啲免費血液嚟賺大錢，不了

仲未停果d真係要反省下捐血助長中國人氣焰
同埋個人資料外流值唔值得

唔捐血 我理解ge
但醫院救義士都要血

仲有好多病人吸住血先生存到
你健康果陣梗係可以話 係咁死撚左佢算

但如果不幸果個係你 你家人 你朋友
你又可唔可以大大聲講唔撚捐

唔捐

Good idea

其實捐血者絕大部分香港人
少量南亞人

接近無見過大陸狗捐血

當日篤爆無大陸人捐血係我

lihkg facebook 有轉貼

我認同樓主

大陸狗啲血咁多病菌，送俾你都唔要喇

理論上過到紅會個驗屍級化驗應該無問題

痴線救人我冇分立場

你咁唔係針對HA，係針對病人。。。

捐血比南亞、支那生仔用 不了

aggae

停止捐器官仲直接啦

捐俾支那紅十字會？不了。

係咪on撚9 捐血都要不合作運動

一早就要